簡單的快樂都不歸於我

隻癲雞唱live好似上身咁

你 = 癲雞

見冇人理你 我理你